新歌：Diulapo (反送中版diulama ) 行撚開唔好再

歌名：《Diulapo》
原由：《Diulama》、《Dilemma》
作詞：鑒池人
主唱：市民、黑警

本人自細係教會學填詞，請多多指教

歌詞：

市民：
行撚開 唔好再 又係四點正 鳩Up 仆街
我請你唔好再 亂咁抹黑當食生菜
死Popo 無攬張証 濫用法規佢實高興
無差別嘅攻擊 對住記者又扮失憶
射廿發Gas 賺OT 佢地阿嫂又狂3P

黑警：
我細個戇戇柒柒 DSE 考得好核突
讀毅進鳩鳩流流 我廢老叫我試做Policeman
月入有三皮 我仆到黎 仲有支槍托柒
喂 做下做下 個條柒鵝 修例修著火水
博揼 大Sir佢叫我 去鎮壓市民 好High㗎
仲叫埋解放軍班馬
我即刻拎Gear 拍番粒K仔四倍OT 補水揼柒平民 我係奉命行事都係罪人?
鬼叫班友話我黑警咁串

市民：
屌你黑警打撚到癲?
我估佢地底線 係無point 會自己變
企係街趁人少少 吽吓吽吓係樹放Gas
我個次行MK 又見到佢放Gas
佢地每天也放Gas 就算下雨天也放Gas

黑警：
個個讚我係男神 有八慢人撐我遊行
二百萬黃訴求 全有報酬人數係流
Connecting 話咁快我警棍扑到黎
已用最低武力 一睇就知克制架
拉D細路入臭格 八成黎氹佢認罪
再揼柒佢插下眼 假架
捉d𡃁妹老強係 屈㗎
但係我又想試吓
唸起係Ann姐蕉芬 我即刻休返高咪喇!
我告吓妳集結 再告下你暴動偷竊
唔准你保釋當益吓妳

市民：
仆街黑警鏟晒陷家！
佢家吓黃色Flag 又變左用紅色Flag
又變返做黃色Flag 驟眼望吓好似藍色Flag
黑警：（咪搞我後面 )

市民：
佢家吓黃色Flag 下面會拎住布袋Gun
再變返做藍色Flag 但佢又會拎住條Shot Gun
黑警：（識嘿分呀妳）

市民：
笠笠亂 笠笠亂
太子站 死人點算
黑警：(咁咪好囉）

市民：
原來藍老母同廢佬 盲撐差佬 再無法修補 relationship

黑警：
CCTV 都洗晒囉
將d 死人掉晒落河
有報應去報鄭月鵝

市民：
一日死左一打太癲
佢見黑布就想拉 見係後生佢就想拉
貼緊Wall 佢又想拉 屌la!靚女d 佢仲想拉
我面書裡面抽水 佢話辱警無權屌佢
我地起佢地d 底 又會扮禍不及兒妻女

黑警：
喂！福清幫友即刻放啵
白色衫暴徒即刻放過
屯公的娜娜即刻救woo
市民：
仆街警犬根本係Shit!!

黑警：
頭盔加豬咀出街要禁
休班警可以拎支棍棍
收工搵雞雞今晚瞓瞓

市民：
屌你Popo 死翻大灣
我地想獨查清算 個特首Fake 你遊花園
誓要將劇情扭轉 美帝若發功你唔好怨
佢穿上藍色衫 代表佢唔識眈
垃圾警犬唔知驚
冇辦法啦係唔make sense o架喇

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有d難搞喎手足